中學生捱同你最friend嗰個仲喺唔喺你身邊

一個二個去哂外國 說好的keep in touch 已經冇左呢回事 個個都有新朋友 依家好d嘅 有d低form嘅同我friend d 不過仲有3個月就grad
到時又係佢有佢生活 我有我生活。 個d咩承諾會一世做兄弟做朋友都係假嘅 出黎做野 有邊個仲真係陪係你身邊🙂

無啦 自己一個on99 唔知做乜

好幾個都去左外國讀書
好難約齊人

sad but true

讀完就番嚟架啦

中學冇曬斷曬
大學 半斷 見到最多say hi

最多得閒食下飯 但有咩事都係自己一個面對

中學冇人最Friend

不在

唔喺
已經冇野講
遲吓大學畢埋業連依家呢班朋友都冇埋

小學仲喺度

已經徹底失去聯絡

算啦，其實自己一個仲開心，最起碼唔洗擔心有日佢地周圍唱衰你

越大越搵唔到真心朋友

有冇成日頹

仲搵你咩。人地有佢嘅生活

自己身邊最frd嘅都全部去晒外國
一年可以食到幾餐飯已經好開心

最frd個個唔會唱自己啦

都算係既 但可能幾個月先見一次

係到，識咗十幾年，小學中學大學都同一間，呢排失戀都係大家一齊捱過

RIP

有少少
難得有其中一個返左黎hk，但另一個又返唔到黎 點都唔齊人

4班入面最壞嘅男仔
keep晒一個group
大約廿幾人
有幾個keep住打波
有啲keep住打牌
每逢新年夏天搞大活動

大大下先知
原來唔係好多人可以好似我地咁
所以好慶幸

四人組

兩個外國唔同國家,兩個香港唔同地方讀書,仍然有keep contact

冇，我懷疑佢痴q咗線

喺
不過有D遺憾小學嗰D keep唔係好到

中學最friend嗰個結婚嗰時幫佢做兄弟，之後食過一次飯就幾年無見
次friend嗰個讀同一間大學嗰時已經變到好難約，出嚟做嘢之後成日話約食飯，但一次都約唔成

我嗰陣都係咁諗

有6個中一識到而家都成15年
到而家關係都係咁好
仲一齊小本搞生意 年年去旅行

未來見

外國讀書 用Snapchat儲火 有咩特別野用文字講 都仲可以keep到聯絡

最fd嗰個畢業之後去咗啲咩直銷公司做 極少聯絡

same here

有 有5，6個
去到而家今年啱啱grad都差唔多每晚都有一齊打機
每個月都有一兩次會出嚟見食飯 睇戲
反而大學識嘅就真係無咩 唔好話有無keep in touch
連真係friend到嘅都唔多

中二識到而家都仲肝膽相照兩脇插刀
人大左就唔會成日見但見到面唔會dead air照9up廢話
計落都差唔多20年友情

有係外國 有係hk唔同u讀緊
慶幸既係仲kp到 每一日都會wtsapp大家
最緊要係大家有冇心keep
識左成10年我當佢地已經係老死 有d野剩係會同佢地講

中學grad咗 組咗隊波踢聯賽 每個星期keep住見一至兩日練波 再加有時唱下K飲下嘢
希望以後都唔會變

唔喺

以前一班friend 4-5個人
幾個去咗外國 有一個番嚟都仲會約食飯 一個唔睇fb 係唔知佢近況點
留係香港果d 平時係0交流 只會係外國friend番嚟約食飯先會有交流 結果我連佢地電話number 都冇save低

上個月，佢溝左我條女，我同佢反左面

原來好多人都係咁

全員滿額

其實我過30、識得最耐果班已經21年

好彩我仲有一個 幸運係由細到大住大家住格離樓 就算畢業做野間唔時都會一齊落樓食個m記吹下水放下狗

好妒忌

咁就冇左個朋友

咁就冇左個女朋友

你女朋友受溝都有問題啦

同佢一齊去咗外國做嘢

咁又係，但我依個fd 係厹黎，周圍食女，佢18歳個陣時，已經屌過32歲人妻

我識左佢十年，估唔到佢連我條女都搞

中2識到而家差唔多10年
大家無同過班 但係好熟
之後佢過左外國讀書 但係都keep 到有聯絡
得閒講下女 吹下水
到而家佢番左香港 得閒經過佢屋企樓下搵佢食枝煙吹下水
有個好兄弟真係唔話得

小學有一個
中學有一個
大學有一個

(keep住有聯絡戓見)

其他已好少聯絡。完

真係friend 嘅就在心中啦，點會話少左聯絡就唔再friend
真係friend 嘅，無見幾耐都好，一見到仍然都係咁friend

今年係我出國第六年，成班friend 一中學grad 就各散東西，但係每年返香港成班真男人都一定最少約一次

屌佢老未有晒女冇理過我

畢左業之後 上到大學都無聯絡啦
當初總話希望你到時唔好唔理我
點知

已經 失左 聯絡

冇聯絡好耐了
好正常亦唔希望有咩聯絡

咁呢個friend唔要都吧

假朋友。

有咩感覺。。

中學就無 小學就有

咁你有女未

唉。現實 但係真係冇辦法

中學8個死黨
得番45個會成日見同傾同玩
有幾個失蹤人口大時大節聚會先出現

越行越遠 不過仲喺身邊

一直係度～

有個小學識 差唔多二十年

住得近 收左工成日食飯

不過最多都係咁

4班入面最壞就係你同凱婷

喺度
黎緊我結婚仲埋兄弟團

少咗好多人玩lol了

一畢業已經各散東西啦 想keep住就發夢啦 以前就話因爲學校圈子細 岀到黎識人多左 仲點會搵返以前啲所謂兄弟姊妹

冇，上次食飯有個冇啦啦同埋佢條女黎，又唔點同我地交流，2個係到攬黎攬去，我同另外2條友on99咁係咁望 全程on99

有次睇戲 有個全程同條女係到whatapp又語音又盛，黑蚊蚊係咁望電話都唔撚係睇戲。最好笑係佢約出黎

我屌晒你地老母

有呀 半個月或一個月要見一次

最死黨最核心果d 都仲係到
有個嫁左去澳洲做少奶奶
仲係瘋狂同我地聯絡
感情無變

好開心佢地仲係身邊

我是咪識你？嫁去做少奶奶，yoyo?

生涯

反而仲有1,2個小學同學有keep住出黎

定期半個月/一個月都會約出黎見

被unfd

唔係了

去外國識到班唔同既人 加上有時差點都會疏遠左d 嫁wor 不過咁樣仲好啦 少左接觸 少d磨擦 少左嗌交 同埋唔洗同d黑人憎既中同見面加講野

本身大家唔同班，考公開試果成日都一齊係圖書館溫書，跟住開左gp 到而加，成班男人由出黎食下飯發展到而加得閒去北上

中學自己一個食飯無朋友又無女
而家whatsapp得老世會搵我

仲有一齊打機 但冇見 算唔算

係 中一識之後到而家唔同大學畢埋業出黎做野都仲係咁fd 雖然真係好少見了

負能量post
樓主唔嫌棄 我地做個fd

中學4-5個keep到，依家都有一齊打機。大學都有幾個keep到，有2個約咗出年旅行

冇 反面最仆街個個係佢
有福就痴住你享
有難你就自己含撚都搞掂佢

反而一個響路邊撞番既補習同學最fd

有 一齊升咗上同一間u

前幾日先去完旅行

本身出嚟做野都仲有六個
自從有人出賣兄弟著紅鞋之後就減少一個
減吓減吓而家得返三個。

中學，repeat中五，大學，都全部斷曬
反而ive有幾個仲有聯絡

過左十年仲有keep住出黎食飯吹水打機

我又係好幸運
仲同中學同學聯系到..
每年都至少約一下大聚，幾次小聚..
大聚講緊20幾30人..
小聚都有10個壞男孩..
但我哋已經畢咗業10幾年..
個個都30歲up..
仲可以粗口連篇..

中學生涯最frd都無........

雖然話兄弟係一齊捱
但係生涯應該係呢個涯

最fd係小學
仲有成日聯絡

生捱...估計樓主救學生涯到中學就完左

求*

fd到做咗sp
瞞住佢男朋友成日去深圳開房

唔係 不過自己fade out
原本一班中同識左差唔多10年 但係出左黎做野自己心態變左 同埋覺得佢地價值觀同自己好大出入 就冇再理鳩佢地

喺呀，每個月最少見一次，其實係睇下有無心keep。我都去左外國幾年，但返到泥揾返啲中同一樣咁多野講，就算人大左，對住佢地都係同以前一樣

而家仲有聯絡既反而唔係中學時最熟個班

人生最後係孤獨

冇，已經同以前完全唔同哂，見到佢打黎都唔會聽電話

兩個都去左外國 不過都仲係好fd

畢左業幾年 未斷 講真 又咪要靠主動

我加國一個澳洲一個英國仲有個香港

大學畢業做野十年
中學朋友常見面六七個，大型聚會十幾個
都叫多聚會，大家有女友
有個結埋婚生埋仔

其實睇大家夠唔夠朋友既啫
我大學一個朋友都無，因為唔想有

仲有

我去左外國讀書4年都仲有keep住wtsapp
不過佢有更多朋友，我得佢一個朋友同埋男朋友

成日同最friend個幾個話要係自己住個頭獨立建國

喺度 感恩

仲係身邊
玩開嘅係中同
大同熟極都只係group mates

中學3個
大學3個
仲係度 明顯你地個人有問題

得閒食下飯咁 平時都係一個人

好彩仲keep到

可以話仲係度既...
但已經變晒
係佢個人既價值觀變晒
我地既關係都曾經因為佢做既野而破裂過
就算依家和好返...
我都唔知點同一個有咁樣既價值觀既人相處

幾個都仲係到 堅持每星期日食飯見面

個個都結晒婚，生埋仔，得我哩件垃圾仲係一支公，唔係佢地搵都唔會主動約，不過成年幾兩年冇約過...

我祝你可以keep 到一世

變左我老婆

諗左好耐 發覺中學無一個係最fd 既
中學同學全部都唔係知己

樓主中學都未撚grad就扮晒好多經歷咁
00後真係特別戇鳩

中學生涯

btw 健在晚晚打機吹水

唔止一個friend
其實唔計過左外國讀，係香港既肯keep一定keep到，差在肯唔肯比時間
果d一係嗌親食飯就話忙，一係就淨係whatsapp講到天花亂墜，已經自動filter
交心既唔洗強求要好多，四五個好足夠

宜家都成日食餐飯打下機打下波

朋友我當你一秒朋友

Btw我覺得朋友唔使多，最緊要keep到。我見有啲成日yo人，看似好多fd嘅反而最後無咩fd

樓主返到學校冇得用電話

有 中學frd，識咗十幾年，原本成grp十個好frd嘅，但係喺我做錯野對唔住我ex，都係中學同學，common frd黎，分咗手之後，就得返一兩個會得閒食下飯見下面咁 我抵死

有5個

係中學得我同佢地唔同Form嘅 仲有個唔係同我地一間中學 以前中學會一齊打機 補習

中學畢業之後有個去左台灣讀書 每年都會返黎香港兩三次 咁我地都會一齊去佢屋企打邊爐或者BBQ

唔係香港個陣平時都會一齊打機吹水 而留係香港嘅就周不時都會去行下旺角深水埗 仲會去吉野家打邊爐咁

所以都唔算有疏遠問題

另外 中學同班就只係得返一個同學會定期一個月食飯同飲酒咁 因為大家都要返工 佢又有時要返夜晚咁 時間好難夾

完全冇聯絡
反而補習識嗰班到依家都有出黎食飯

小學加同中 到依家仲一齊打機

仲係老死

喺度 但係唔可以比人知

到中六最frd嗰兩個都仲有聯絡
其中一個同埋佢男朋友&男朋友個最好朋友frd埋
間唔中會一齊食飯

已經自己選擇離開左

中學有個出生入死嘅fd
fd左7年 一早當左佢係屋企人
一齊經歷左好多好多
我以為我地會係一世嘅最好朋友

直到上年 佢有男朋友開始
我地嘅關係走向終點 佢冇再點主動揾我
我揾佢都約佢吾到
後尾係共同fd口中聽到
因為佢男朋友吾鐘意我

嗯 因為幾個月嘅愛情 放棄7年友情
我心都死 以後唔會再信一世朋友
真係好傷

誼似漆，晝夜不分若總角
話如水，彼此永成陌路人

讀書時交既朋友唔會keep得耐
因為大部份人好易變質

反而出黎第一份工friend既同事
keep耐啲

中學個d大家個圈子，接觸嘅野唔同咗，已經冇聯絡
大學個d當初只係湊腳做project，平時都好少約出嚟，畢咗業直頭冇再搵過大家

中學有一group 5-6個玩開
我自己係外國讀書同做野
到依家仲keep到日日text同講電話有兩個
依個連登acc嘅主人就係其中一個

剩番一兩個係外國讀書，約佢岀黎感覺已經有d距離
同埋每次番香港好想約齊人見一晚，但做搞手約人約到燥

8年冇見 , 但一直有個 whatsapp group , 不過少對話 ,
三個月前見番一次 , 係因為佢入左 ICU 10日 ,
學習背景一樣 , 成長路徑唔同 ,
共同話題已經冇曬 , 所有話題都係懷緬過去

我係去咗外國個個
去咗兩年幾黎緊都唔會返去
有四個真心朋友都有黎搵過我
兩個中學兩個大學
覺得好幸運可以識到呢啲知心朋友
仍然可以咩都講
我一定會好好珍惜佢地
無人代替到識咗咁耐嘅朋友

你呢個年紀其實易keep la 再大啲個個有頭家嗰陣先難

重係身邊 做左我老婆

冇朋友

以前唔係好fd嗰啲返而仲有間唔中聯絡
有一個依家仲可以傾心事
以前糖痴豆嘅就算吧啦 次次都係我搵佢先
我唔搵佢佢都唔會搵我
佢話約食飯次次都要我搵地方又剩
約咗一年啦佢都未約啊 去貴少少嘅地方又嫌貴
真係食飯嗰陣就掛住玩手機
講真我唔理你都係你自己造成㗎知唔知

中學嗰班仲喺到

同佢一齊讀同一科asso，入返U又入同一間，科又揀同一科
差唔多仲喺日L日見咁濟
不過依加佢有女就少理對方好多

佢做左警渣後就無聯絡佢

出左黎做野

價值觀越黎越唔同 已經少聯絡

有新生活就有新朋友 新朋友會見面多過舊朋友 自然同新朋友行得埋好多

中學重有，但小學嗰個做咗保險，差唔多十年冇見無啦啦搵返我食飯，係咁叫我上去佢公司聽嘢，但我堅拒，搞到不歡而散

由中學到而家識左十年 好彩畢左業六年
六條友都有keep住每個人生日出黎
一個月都有幾次即興出街 一年都會去一次旅行
中間都有嘈過交 但好快又無事

中學有兩個老死
一個仲keep緊有出黎踢下波
一個已經投身警犬行列 平時約佢都唔出黎 大撚牌咁
人生就係咁 尤其係出左黎做野之後
珍惜仲keep到個d就可以
仲keep到個d第時結婚肯定搵佢地做兄弟
佢地結婚我都唔會諗一樣會應承佢地

有呀

係度
中一識到出黎做野 10幾年
今晚就出發一齊去旅行

係人都知承諾係假 係你先記住

冇去外國 入唔同u已經難keep啦
不過就算入同u都未必keep到

中學6人組，本身3個外國讀書，3個香港讀，而家2個外國讀master，1個返咗黎，2個香港final year，1個做緊嘢。全部暫時keep到，仲要成日見，係個fd屋企成日過夜打牌打機 希望真係出黎做嘢嗰陣都仲可以keep到見下

因為有感他心他不好，要疏遠

KEEP 住幾個月出來食下飯. 有時咪去下唱K.

點都會有一、兩個掛？btw一個星期至少一次同佢地食飯同行山

中學同學一世係有原因

~通常大家都係住果區
~最重要嘅青春期階段

Gay

涯呀，捱
無再聯絡
因為突然對佢地無左感覺 覺得要Keep好煩

晚晚仲一齊上discord唔打機都吹下 通常3,4個一齊

咁都做到fd，你都好有問題
你條女俾人搞，可以話係 "唔係唔報，時辰未到"

其實都好難講 大家都唔敢開口啫
人哋唔搵你你可以搵人嘅

係

中學果班最真 雖然係外國 但佢結婚我都照買機票過去
反而u果班就算鳩數

自己去左英國7年 上年翻香港 雖然係英國都有識到friend 但始終香港中學個班(6-7個)先係最close. 個7年根本上日日都會skype住打機/吹水 放假翻黎隔日見咁濟 到依家都識左10幾年, 仲係幾日就食一次飯 buddies for life

去左外國，走個時都冇請聲
依加聯絡吾到佢

幾年前唔係度 過左身

中學最fd嗰幾個都重係身邊

自己撈唔掂

低端人口

唔敢接觸舊FRD

會唔會因為分工影響左你地嘅關係

我係絲啊 ac係男朋友嘅
sor冇利申

同村同學
仲有KEEP住定期聯絡同食飯...
但黎緊要搬走可能之後就會難見好多

唔係講經
你人生經歷應該冇我咁慘。。🙂

好羡慕keep到既人

中學最friend大部分仲有keep touch，可能仲未到移民個年紀

不過，有d做左紀律部隊d價值觀完全唔同曬（特別係警 )，大部分時間都同佢地溝通唔到
感覺衰過唔聯絡

利申：畢業10年

自己以前去過外國讀書幾年 但年年返黎都同佢地完全無分開過咁
同佢地由中一識到而家 十幾年已經
有人結埋婚生埋仔
個個都錫到佢個仔燶咁濟
而家一得閒就去佢個竇到打機食野玩仔
好開心有一班咁既朋友識到十幾年都仲咁fd

聽到啲人話中學老死會keep到一世㗎
曾幾何時我都對呢句說話深信不移，同自以為搵到死黨
點知臨中六先被unfriend
佢係圈子入面搵其他人玩，而我係慢慢咁同圈子疏離，意識到其實自己係個圈子入面根本係nothing
用盡方法挽留呢段友誼
但到頭來只係不斷作賤自己
已經冇再同中學嗰堆圈子有任何聯絡，只有零星一兩位同學仲有whatsapp 傾計
已看開 每個人都係過客，依家同人相處都係逢場作戲
可能之前投入得太多畀人hurt完搞到依家一同人close少少都好冇安全感

反撚晒面

中學冇friend

好慶幸有
有兩班 , 第一班 5人team, 每個月都會約幾次食飯, 同呢班食飯吹水係最開心. 明明大家都成30歲幾人, 群埋一齊依然可以講一大堆無喱頭低能野 都唔會覺尷尬 . 由中一識到依家, 識左接近20 年既老死.

第二班 都係由中一識到依家, 一年約到 5-6 次食飯, 都係乜都會傾好熟既老友

男人之間既友情係好簡單直接同長久

認同

都算係

唔使出國，唔同U已經冇咁friend
佢識咗新朋友好自自然然忘記舊朋友

生涯？

話無聯絡個D 你自己又有無搵過人? 無就主動D 搵下啦

喺

曾經有段時間好憂鬱，乜朋友都唔願意覆
結果冇哂其他fd
多謝佢當時都冇放棄過我
而家大家好忙都keep住1個月食兩三次飯

中學得兩個fd 仲會一齊打機

啲好兄弟由中學認識到而家大約11年，但仲係好close，間唔時會約出黎睇下戲食下糖水，同以前冇乜點變

佢自殺死咗好多年lu

係小學時間
有一個最好朋友
有一日
佢指住另一個人
話佢係最好ga朋友
我

無最fd
不過中學仲有幾個fd 經常約食飯
反而大學真係斷絕哂聯絡

ys

唔係
其實大家又冇咩問題 但係慢慢冇左聯絡
佢地都有新fd 可能我係佢地心裡面都唔重要

畢業無耐就不在

我都試過
以為佢係best friend
但佢只當我係其中一個friend
自始之後都唔夠膽同人深交

無啦
去完外國返黎成個人變晒

中學最fd個d大部份都去外國讀書
其間我都有飛過去搵佢地玩 佢地sem break又會飛返嚟香港過
再加上又會一齊打機
基本上都無乜點斷
宜家大部份返嚟香港做野了
但大家一個月左近就會約出嚟飲下酒
最主要係睇大家有無心keep既姐

中學果時自己一個食 食完就自摺
Form group又冇人搵 下下搵人佢地都勁尷尬禁望著我
唔好話一世兄弟啦 一日我都想體驗下

有個j圖group用j圖聯繫下感情

無啦 兩個朋友去左做雞
898 有愛滋病嘅

9頁都冇人講，生涯呀
睇個標題心唸，中學生要捱乜鳩

同你一模一樣 不過都冇咩所謂,真心fd既又點會平時零交流.如果連留係香港既fd都一年見一次,咁不如唔好見

中學生果陣又比人bully過，又空氣人
咩叫朋友
得返個小學兄弟會出黎食飯

中同個group已經封存咗

現實係咁 = = 唔好咁天真

樓主有幾慘？ 天外有天 人外有人

我都係咁諗
曾經都有想keep住段友誼 都仲會問岀唔岀嚟玩食個飯咁 但好多時佢地都唔覆 我知係難約 始終大家都有嘢忙 但唔係覆一句都咁難呀 經過幾次之後我都廢事再問 退撚埋group 算

畢業之後由幾個月食一次飯, 到每年生日食飯
直到以家幾年都冇再見過, 連whatsapp句生日快樂都冇
見佢FB post野都要掙扎下like唔like

其實人大左就明白, 好多人o係你生命中只係過客
每個階段都有唔同朋友o係身邊

幼稚園啲fd仲keep緊

你條女知都受溝？佢好識講野？

我外國中學番黎讀U 同學留係外國讀U 都間唔中一齊打下機 慶幸

中學冇人最friend

做咗老婆

而家仲係 好好彩

反正咁FD唔試下3p？

小，中，大學
各二

你up得出應該都試過

中學到而家都有8年，呢家都有約埋，遲啲結婚搵晒佢地做兄弟

有 差唔多個個星期見
但返而唔係中學最熟果堆

中學比人bully?

中小大學都keep, 仲會一齊食玩訓旅行
就算有d 好耐冇見，見返都唔會尷尬

係，同埋似住自己係飛機師

中學果班frd先最close

仲係到 仲好close

nope
兩個都唔會主動約對方
ps 一直以為得我無辦法當佢係我好好好好好朋友 原來佢都係咁唸

一直都係吾主動keep就冇人理 中學fd已經冇晒

初中識既 識左十一年仲好fd

有個溝到女但比人踢爆死口唔識同全世界反面
如果係我得米就不知幾自豪

都有。不過最近搵到個真心對我好嘅朋友

我自己去咗第度讀

暫時仲喺到 但成日都好驚過多幾年就維繫唔到

捱你老母

咁咪好

講多少少
之前個fd結婚我地全部做晒兄弟同伴郎
我地講好左 大家結婚兄弟就一定 伴郎都一定會搵返大家做
因為我地已經同屋企人咁親
仲要結左婚個fd個老婆都同我地好鬼fd
呢班fd真係預左keep到死個日

仲喺度 啱啱佢先俾呢個po我睇

yes

唔好一齊做野呀 仲做埋你老細 友情一定會變質

成長環境越嚟越唔同，齊唔齊人都好，都好難有共同話題。
青春。想用盡之前已經冇曬。
就算一齊食飯都好，都係粒聲唔出，消失既唔係一個朋友，而係一段回憶。

小學果堆仲喺度
經常一齊食飯 打機

有

得返2個

如果剩係計中學，本身有2個係可以傾心事
一個係大學時候溝咗我個fd，同條女散咗之後就無聯絡（好似當我係佢地散嘅原因咁）
另外一個而家仲keep到，大大話話都差不多12-13年友情，無所不談. 不過大家番工都忙個幾月先食一次飯，呢D朋友已經唔係朋友，係兄弟，兩協插刀果隻

係幾傷感，最好嘅朋友已經走咗

有幾壞
有無凱婷同我咁壞

好彩既係同班中同都keep到
每個星期六都出黎食個飯吹下水
黎緊下個月plan好左約埋兩個中學呀sir出黎隊啤食飯
出年plan左去日本自駕遊

大家啲圈子、價值觀都變左好多
有時唔係keep唔keep既問題
係大家都唔岩key
無謂勉強

你有無去維繫先
唔好講到人地錯哂咁
當然又唔係叫你做狗死chur爛chur r frd做

全部係齊到